В этой задаче вам нужно будет реализовать секвентную блокировку.

Секвентная блокировка - это разновидность блокировки для чтения-записи, где чтение полностью lock-free.

Внутри секвентной блокировки хранится счётчик со следующей семантикой
* Каждое взятие блокировки на запись увеличивает счётчик на 1
* Каждое отпускание блокировки на запись увеличивает счётчик на 1
* Взять блокировку на запись можно только если значение счётчика чётное
* При взятии или отпускании блокировки на чтение изменения счётчика не происходит.

Код, который должен брать блокировку на чтение вместо этого читает в цикле:

```
do {
    s = seqlock_read_lock(&l);
    // Read data.
} while (!seqlock_read_unlock(&l, s));
// Now data is correct.
```

Замечание: Пользоваться библиотекой pthreads в файле `atomic.h` запрещено.
